[AN/IOS] 白貓Project#241 等睇呢個POST推到5周年

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。

Official Website
Official Twitter
[日]白猫攻略Wiki
[日]白猫究極攻略DB
[繁]中文資料網站
[繁]白貓project攻略
[繁]劇情翻譯目錄By怠惰螺旋
[繁]巴哈姆特哈拉區
[繁]某堆老屎忽整嘅心得同資料
角色&武器評價+技能倍率+SPR試算表

預覽版(讀取更快)

派遣任務角色表
[日]
呢度D人睇評價多數睇下面果4個WebSite
[日]Famitsu(法米通)
[日]Appmedia
[日]GameWith [url]
[日]Game8

game8好似收咗皮

今日推爆佢

好!

All in

仆街 3隻角無保底。

好睇平時只抽1000石

居然開po 貼資訊整合

貼新限圖仲好la

希望今次個3D模組可以去返討滅、黑肉嗰期嘅水準

冇乜熱情唔知點解

溫馨提示, 6月15係KC

溫馨提示 2020年1月1日係星期三

.....

先生公又勝

#1係狗
#2係狗
#3係狗

係喎
game8 直頭del撚哂白貓啲PAGE

射jor❗️
要allin了❗️❗️❗️

留個名先

點解會咁

我好佩服你既勇氣 呢張圖都可以貼兩次

可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。

優越感油然而生，令人道忌

法老

特登貼兩次對非洲人造成二次傷害

冇400box我都唔敢貼出嚟怕畀你地笑

貼夠未

請出招

真係冇人點醒個位手足?

小薯仲未過一百所持點GUN

白網個邊有悠木碧
可能隻雷雙係惡魔輝

非洲人到此一遊

我老母煮野唔係人食架！（歡迎挑戰）

好似第一次見人屋企煮帶子連殼加粉絲

G持

Gun

有冇人幫下手 last一關得SS+
99725

好悶 有野抽未

佢POST得開心,我地又睇得開心
由佢LA

我都想貼圖

old news

doro!!!

我淨係得呢啲，貼唔貼得

冇梨精既全部返出去！

得60lv既梨精可唔可以留低

新手lm

好心啦
成班貼堆唔關事既出黎做乜

乜組合黎

三男一女
少女唔鋤鋤joyce

有黃梨得唔得

唔識玩,亂砌

新手留名，乜都冇

白貓po 翻生

多得我係度貼四星出嚟

要戴返副黑超至入得post

充滿了快活的空氣

老老豆豆 仲推緊兩個新卒妹 ...

新卒妹？

女警嗰個event仲未推完

今次銀魂個hell 囉sss個d算係咁(易)
上次龍騎個個

早晨

原來有人玩白貓冇拎齊HELL稱號咁撚垃圾

誰?

我

點先知齊唔齊

我已經準備好了

準備好了

上星期要搵人carry仲咁大聲

龍騎過完就算啦
仲刷rank?

拖華套衫次次都好正

又推剎那BBG出黎..

今集玩遊戲王

光法, 火輝, 水槍?

屌你老母又5

5都唔緊要 一次挑戰獎都冇

是撚但啦
咪又係比上調角屌打

人地中一次100都多過你咁多日加埋

墜囉 餓呢囉ＴＯＷＮ

拖華弓又有得上修

白喇固媽積古~!

新角隻式神仲好j過佢本人

想要隻式神多過本人

呢度3隻召喚

KC3又係召喚

why not both

一隻-3成傷 一隻-9成
有啲分別 好似係

我發動融合卡
將場上既車厘龜 同 奇異種子進行融合

係99%

開台未

1日！

死得...啱啱先推完女警nightmare
銀魂Normal都未推哂...

我發動陷阱卡, 打柒黑劍

乜撚野車尼龜奇異種子
人地叫傑尼龜同妙娃花

反正中間任都預過期
本家d等復刻慢慢搞

8千甩,可以抽少少既

1日！[/quote]
797

牙遲一日7970

後面改埋做三幻神就正

呢批top幾

kc果隻有減傷?

7歲爆左機

打完自己有無笑？

睇官方心情

永遠對奶top1111111111

清識波

龍騎冇打

屌佢老豆都痴撚線
我7歲 $73都唔知有冇

遊戲王居然唔告佢?

次次250中 點跟?

得兩日四等 咁撚孤寒嘅屌

仲想點

抽哂3隻返黎瘋狂doro

今次都準備好250中

抄完孖車抄遊戲王

哦呢囉吞打

有冇大佬可以carry小薯過第一工程

Can try

64730

入唔到

98044試下

有電話入,好彩都贏到

以為你斷咗線過唔到

暫停咗,有9秒俾我打最後一粒波

支那長頸鹿

我都要CARRY 工程第5關

95753

工程3

衝呀
唔理kc了

工程二 61667 求carry

真絲（非）

每輸一場除一件
中間條囡兩場就冇哂

咁一於玩兩場

今次銀魂活動冇hell關？

有hall關

7大罪痴撚咗線

咁先好睇

珍

你同我定啦 有瑪琳

尼刀岸能刷擦膠
官方釋名嚟

無 但有版任要你解sss級 3冠只需ss

有無巴打可以幫手
差第3工程第5關未sss

22828

44946

槍職就大鑊了

含撚都唔掂

無石啊

課金

on9
工程lv5最後仲要打咁厚血既蛋

任嗌架喎

今次算係好易啦 有得協

solo煩姐,都係要搵人
好彩d垃圾唔洗專登刷分

邊狗

工程係邊關

差邊關

係過關定要sss
Btw開黎玩下

唔包sss到

再黎

我有

第3工程第5關sss求幫手
47972

感激不盡

玩

放棄
晏d搵人打

房號project

幫拖未

幫咩

佢想要工程sss

中川我都有...
好想佢套系列有神解

除左第一工程，全部用小圓輕鬆掃喎

隻野張覺醒真係經典

solo都有啦何況協力

唔好再講D我無既野呀

第1 2工用top1果隻水雙刀
第3用村姑大劍 用高移速配虹武

藍劍懶得刷分換
快撚啲轉活動

仲未打完？你係刷定拎sss就算

好彩工場全部送垃圾 唔洗刷

邊關?

唉唉又勝

ID

收工先打埋果少少

你唔比no.點入場打

我都未打, 今日last
希望solo都夠打

見到咁多人玩白貓
我好欣慰

要名都無用
白貓都未整朋友協力
仲要打id 我同個fd都講左呢個問題幾年

老任搵e樣黎告

咁死啦
呢世都要打id

頭先第1場唔係我

房號project又再次重現江湖

輕鬆

今日玩左好多白貓

一唔一齊玩

馬手叔又勝

一陣就有純種非洲人認證

可能一陣要ಥ‿ಥ

HaHaHa叔又勝

有片未

RJ未

5夠未

same here
555555555555

抽得未

淘寶寶又勝

有冇同伴

Ó╭╮Ò

5

yes 又5

55555

66666666666666

用蝗語

得2日唔係5

嬴左班全5非洲人20粒石
好自豪

我為你感到驕傲

局長叔又勝

我miss左7日
但有2日4等

要搵e了

E

555

55

布歐公又勝

中左2等玩左咁多年終於中

第1工程レベル5
04241

有冇人幫打 第一同第三尾關sss

打塔1-4係咪淨係攞石板果啲就得

死線戰士

你老母又300石冇小町

55 我日日都中一等

已經中咗55等

原來今次咁易

直頭5星都冇喎屌

今個稱真係最易拎

好冇心機刷佢d協

開5倍打幾場算啦

最撚濕鳩係抽同石板用同一種
開開下5倍出去抽咩

佳b 咁都撞到你上水

屌,洗唔洗咁多飾食曬d位

屌 我銀魂岩岩100%
新卒 0% 唔知打唔打得切

把藍劍唔換了, 要打咁多場

打5場就有300萬

我直接放棄
會復刻唔理

其實你岩既 但我見好似好少野打咁衝了

訓了

我手頭上冇野夠隻boss打
19星你打埋我果份

小町好撚正...

邊個任

agger

who ar

一獲千金

呢隻驚對新手友唔友善

G持 我刀skip藍劍

友善
但你唔係

上少一陣連登就打完

沒玩好耐 好似第3把咒武 韓瑪莉同痴線佬一號係唔係度

你地唔係一個圈子架咩??個陣你地成日係高登po頭一個kekeke入面
我見得番南哥有上呢個post

呢排沒野玩 好悶

我近排都玩ps4多

搵野睇先88

終於推

完

不過宜家先起屋就拎唔到20LV果5石了

依家先打協救命

《徽章戰士》首款手機遊戲《徽章戰士 S》曝光 同步開設預告網站

唔知點解覺得gba仲靚

永遠係輝唔係槍

三個都強勢職業

仲好j過本人

一陣有得抽定聽日抽

聽日

今鋪真係玩卡

skip得, 等KC

3隻都站椿

隻弓應該有無敵掛

已射

男主貓耳好撚靚

屌你呀,重置?

反正上修角又勝

咩年代冇得走住屌

永遠弓又可以上番去top10榜
茶熊弓呢2日都開始用番
上修真好

新角冇得招隻式神出嚟幫打？

出黎出去都係弓輝雙呢d屈g組合
拳槍龍呢d真係唔諗住救下了?

救左啦
毛二力

呢次3隻都無得召隻式神出黎幫手打?我見放完招無左隻野既

我見佢好似收集d tcg角色卡,跟住玩召喚

wadiu

2set全部都有

skin??

根本隻野勁就勁
同職業冇關係

老ass

果陣棄左驚

好想快dドロー

冇打，冇咗廿石

ms真係等執

第1次1個個出 無打後面2個
之後合拼出 好彩有打曬
而家又分2個合拼出 係咩玩法
遲下4合做1關呀笨

又係弓 雙 同輝
係咪要呢3隻職霸哂成個top 10先滿意

屌又要打十幾次為左果幾十張武器卷

嘩屌你老味我都話白貓很搞嘢 真係可以好撚勁

肯*

實體卡活動(冇我份
貓耳+復刻茶熊worldend俾新手

最撚最重要係我講咗好耐終於有
5月20日 upgrade BGM音質

遲d出隻白猫爐石又得 素材都齊

鬥得嬴遊戲王先講

咁實輸

有冇手足會係日本換嗰pack打完normal就有嘅卡

有jk叫床

不過白貓IT狗真係算係咁 起碼係會做嘢
upgrade unity又整埋咩64bit

好搵錢嗰啲例如FGO 乜撚都唔整 成兩年仲係俾藍色格仔就當update咗個app
Apple又會俾佢過審批

牙sa

搞出嚟都嬴唔到點搵錢

永遠原本個setting一撚定係槍

遊戲王都拖到家下先出app版
其他大路好似冇?

良心營運

白貓個app真係feel到佢有落力寫，我依家用緊s820嘅an機都算順同埋唔會發熱

可以抽番茶熊聖女

即刻book房同囡囡瞓幾晚先‼️‼️‼️

我都係
冇愛夏聖女
仲抵抽過新pool

當時抽撚到爆晒廠都冇

焗腸今次點拎卡

1人限換1包

我叫女朋友幫我拎 應該拎到幾轉

唔叫埋啲男朋友幫手？

抽到爆廠都冇路卡

差佢就齊個期啲囡

不嬲茶撚同週年都要柯煙抽,話哂都企半年

痾到虛脫都冇ar

機會黎啦飛雲！！ 再屙過！！

係咪6月可以換實體卡卡

同人收購

唔係一條QR code換咩

頭先條片講? 我仲未睇
係嘅即刻課兩PACK

暗示緊啲嘢...
KC拳TOP1

佢張圖寫既，睇店員跟唔跟

錯啦 一定係變身士封頂到執笠

以我理解應該係真呀 btw應該隻game會大咗

點解瑪卡隆冇實體式神

Fgo個app 簡直係荒謬

呵3舊野出來頂3次傷

痾

伏pool但活動好

隻式神咁靚但係得2技開炮嗰兩秒先見到

搭巴屎坐我隔離個靚仔打緊白貓用緊小圖

會唔會又舊角上修勁過新角

做咩裝我

一定係太靚仔好想食左你

原來巴打你都搭呢架

玩得太投入添

明明招s1幾有創意，偏偏冇得召式神

我唔會坐巴士架wo ,係咪認左人定根本唔係靚仔

Allin左一隻都冇中
有冇人話我知典解

你好靚仔架

呢到咁多人係靚仔

我靚女

想屌

想問幾時有得抽？
而家個Pool?

你都好靚仔

抽左2000石1隻都無

巨人好好睇 動畫

我樣衰毒撚

跟

我窮肥毒柒醜 矮鈍悶靜臭.

想問下係咪而家個pool

屌依家先醒起冇攞銀魂劍仔

我今朝結果都係死死氣刷埋

話左易 打5場就300萬 同埋打埋飾物
其他垃圾唔要 好快姐

系

的確係, 不過個5個金鎚就冇理到

我咪又係打左劍仔同飾物就算囉
快上加快

chok人係咪度

問個好蠢既問題
買左個鬧鐘app,簡單試完開靜音就剩係識震,要關左靜音先有聲
應該都係得原生鬧鐘先冇e個問題?
應該都係權限野,第三方我估唔得

理論上第三方靜音係出唔到

但係靜音又可以用喇叭播歌

冇打 把劍5月底到期
到時又係拎去賣

有成十幾把過期劍未賣

d鬧鐘app又真係整到個通知聲係條女把聲
之前以為iOS唔可以咁

係咪都係whatsapp,line之類d提示
但好大聲,唔識較細

鈴聲嗰度set唔到細？

留黎仲乜

對新出嗰三隻野無好感 有得走住屌都還好 如果不可控真係收收皮算
反而希望巫女拳上修得勁啲

近排好似興上修到隻野勁到上top1 上上次毛二力 上次釘官

貓耳實裝記念

- 已獲得角色的玩家 會直接新增換裝功能

屌你老味佛心

即係又恰鳩非洲人

即係恰鳩我

唔通要你再抽過咩

抽skin 又多條財路

準備執得

有無第句

即執

好快跪低

睇緊套唔知咩智能手機 好on9

不可控但係如果高傷，生存好，有特別機制咪又係真香

手機俠好嘢嚟

有得撚上修角未呀

黑絲

射了

拖華對腳真係世界級

好想屌

永遠招技幾似之前潘朵拉 前全game最勁

網球要抽 爆裂怪獸要俾十抽石嚟買

手機俠好過癮喎

我暫時最後一套有睇嘅後宮番
跟著都冇睇後宮

有無試巨人隻新app game

矛 醉愛白猫

咁玩得

對奶好似大左

原本實係槍

無人

67石

差雙刀,忍手唔抽lu

歐洲之旅完左

All in終於齊set

成8k石齊限未

500有雙 lm先

me2
追到1750先中剎那加隻新g

11000

點跟

3千甩,先2隻,又要儲過

仲有5k

你唔係有8千甩咩

要留返黎抽KC架
睇黎下次POOL又要skip了

1000石乜都冇

二千幾柯煙爭新果隻
睇黎火弓靠呀業算

一隻都唔中

再開始儲石等聖女同kc

turn end!

70抽先中2隻

仆街假load完未
20號又清cache又假load過

邊隻大獎

成日都中假load伏

冇

5大跳2隻

隻雙刀都幾廢下

3隻都大獎

仆街了,剎那有D中伏FEEL

你唔係淨中剎那永遠冇中新弓？

拖華b 好撚大力 咩事

我無中永遠

殺那手感幾好最有可能金SS

圍爐打飛機大會正式開始

成半個鐘仲未有食評
以前出左唔夠幾個字已經有食評

永遠係力架斧輝劍版

太勁評唔到

剎那應該又金SS
隻新女玩普攻,睇落麻麻地

永遠一技無敵+冇cd+瘋狂show 黑絲+搖
夠唔夠

隻新弓竟然得9.5/10
個網明明出親新角都比10/10
到底係咪真係咁廢
明明隻新弓係最大頭

黑絲已經贏哂

二技唔夠痛&cd，應該都係普攻+burst

剎那金SS

評價各走極端

新弓唔多掂

貪心左，一大跳中左隻剎那，之後想追埋兩隻
追又追唔到，哂左成一千石

舊角強化咗

d卡仔點拎
巧想要一套

未到KC已經要世界大戰咁既款

有安野弓 隻新弓有咩用

2技差唔多700萬雷傷WOR20星水關變遊樂場

我係一大跳中剎那就收手，
想睇定d情況先決定追唔追

依家見到另外果兩隻原來係裝飾品，就更加

真係咁重視強度就夜啲先抽

利申抽晒啲石

條新女伏鳩人

其實隻GAME係咪想TOP10 全部都係雙刀
依家已經5隻了

0課玩家嘛抽開又成日諗住下抽會抽中
到下抽0NEW又諗，抽多下會抽中
結果無限LOOP

呢個真 唔知點先超越到

剎那隻式神會幫手回sp，反而二技嗰兩張卡唔會

又250結束回合

好多人

CHING應該要追埋隻輝劍

扑左

扑晒

式神脆皮腸 回SP又慢 抽唔落手
D石dum落貓耳池好過

唔覺喎 強左啦咩

3500石0new

0 new

今次活動有91隻角俾你撚
算係唔錯

打漏咗個問號

單抽之力

撚屌歐洲late

我又睇左啲乜撚野

今個pool應該好易抽，歐洲人大量發生

自己中=易抽 唔中=難抽

咁你覺得難定易？

好無腦

我9up下我咁樣分易唔易抽囉
我都未抽 唔得閒

今次易啲 平時1000先黎料 今次唔洗

好難
又變返非洲人,垃圾驚

咁搞法KC又唔知夠唔夠石抽了
仲要剎那揸揸地

易抽？ 我4500先第一隻

唔係嘛金SS

單抽之力
第一眼以為頂帽中bug

好似佢咁

咁有愛

幾時開始有幻覺夜抽會易中啲

佢意思應該係晏d等d海鮮網出哂價錢
d人又俾哂食評 睇下勁唔勁先抽咁

中

ez

易條撚 係咁假load

見係剎那先抽咋,唔係就繼續忍手了

唔係我話易嫁老細 我係問緊d人真係易抽？

抵!

易抽

火屬性愛夏
水屬性悠娜
雷屬性剎那
無屬性緹娜

雙刀project

反遲大隊長留名

G chi

單抽係咪會有隻雞起側邊

近排抽親都要用勁多石 仲要唔中top嗰啲 抽到有陰影 近排啲強度唔係幾跟得上

銀魂抽得d垃圾 呢個pool又用2000
kc 週年點頂

銀魂都抽 抽完免費嗰下就收手啦

刹那大獎

免費得雙咪補幾口 點知仲死

舊角上修咗未？

用落完全唔覺

仲未抽

用釘宮好過啦

局腸改左名

千和BB果2張咭 唔回SP既

中左弓
係咪純裝飾用？

4i

打2下都回爆啦

用咗3000石先中弓同輝劍

應該未上修
佢等我呢啲on9抽乾晒先會出

咁快上修仲邊有人抽

真大獎

多數上修完之後收新pool皮

唉應該20號先抽 反正都要load
蠢撚咗

以前係, 宜家唔G

見你頭先講好似2000石中哂3隻

波球煮直

收皮啦講緊假load

未來子

貓耳係咪未實裝

個pool都未出

新弓=S+
傷害低，無子機回sp

笑死

依個戇鳩pool真係唔洗畀面

ok咁唔追了

On9隻弓s1召嗰3隻嘢係唔回sp

剎那好撚勁8秒10e
永遠都ok
新弓

識我既人都知我黑色名
係有條on9仔扮我扮左好耐啦

下個pool kc未
再咁俾佢瘋狂回收真係頂唔蒲

見到你句單抽之力去單抽先中一隻

隻弓唔識玩 搞唔掂

如果回到SP, 揸骨弓果時食唔到AS加成, 好似係

屌中弓

永遠d dps都幾勁下，聖女專冇石板都2億幾

乜都無

3750得永遠
同第一次抽巫女果時一撚樣

単独音楽ライブイベント「白猫プロジェクト Music Live 2019」の追加出演者決定！
「パイレーツシンフォニア」でクラウディアを演じていただいた上田麗奈さんです！上田さんのご出演は、7月14日（日）公演のみとなります。

先行抽選予約の受付はコチラ！

Same
乜都冇抽

差勁巴又要摸雀仔了

又浪費一個人設
一定有排先2.0

後面隻野咁撚正 冇得出嚟行

euro step

今年暫時都未有一隻有人氣既新角
上年有村姑公主337

碎mon

唔講咁多 我愛白貓

me2

課白貓定last idea好

se驚課條毛咩

se驚三個月之後都唔知仲喺唔喺度
白貓嚟緊仲有動畫
白貓又贏

仲有老任(白貓)
諗起都想射鳥

有老任撐 Switch版

好撚難抽呀 屌你老母！！！

終於痴左線

原本500中大獎 仲送多兩甩星

我見啲人可以裝啲卡上去
係邊到搵到點整？？

我搵到啦 唔洗理我

有食評未 ?

剎那top4預定，我覺得可以拉愛夏落尼，天后仲坦過永遠隻貴人，食一套王子捉都冇事，dps目前和毛二力差唔多，8秒10e，放s2 天后補2000，s1無前後搖召喚式神，雖然s2站桩，但可以取消技能。呢個pool終極大奬，top3希望。

永遠蝕係s2最大火力要貼身同貴人因為吸引目標所以好脆，火力top級

新弓番屋企訓覺啦

出新野推左咁多頁
白貓翻生

個人認為目前雙刀4幻神排名
約娜>=剎那>=釘宮>>>愛夏
都唔知幾耐冇用過阿SS

係玩卡嗰度可以用自己冇嗰啲

煮直

課埋俾我抽

我係咪眼花
乜牙腸原來未500rank

識牙腸既人都知佢黑色名
係有條on9仔扮佢扮左好耐啦

你follow錯

俾新弓伏哂啲突石點知最廢 ... 補多下大跳中埋無石突1500齊set

咁正？！

睇上次投票黑肉人氣幾好

新手由銀魂開始玩
上9DB睇
得圈左既先係SS-
係咪得呢幾隻先值得突破？

你有玩??

今期啲活動真心正

突新抽果隻雙夠你打哂所有關了其他可以雪慳突

唔該巴打
起屋果度咁我淨係起雙刀先
同埋想問下啲石版點得返黎
我現有果啲都係1-3星

呢把槍賣左有冇得拎翻

好想知把武要勁成點先救到返隻弓

咩年代，而家仲邊有武器救返角色哩樣嘢

最近好鐘意聽真礼呢首歌

而家都唔用啦

桌球妹

把武幾勁都唔關佢事
會直接俾隻勁弓用

又騷又黑肉

今次故事好似好有趣, 有冇巴打會講下故

隻弓唔小心執到舊千年積木
好似係

布歐叔又勝
好似係

而家個活動值唔值得抽

三條囡都咁正, 唔抽等幾時?

3條女都廢廢地
強度廚唔好中伏

屌

阿女打老豆

agree
永遠正撚到

kc 有你醉愛既光王同barcode

屌今次要re島了

寶寶心很痛😭

barcode入KC一定瘋狂show 腳

諗起牙SA張圖
仲J緊

咁有心講真話都比人瘋狂負皮

牙sa貓耳幾時實裝

Bob叔又有新片

話新弓廢嗰啲係咪唔識玩？
新弓玩法就係攞骨弓
叫星狸 係咁滾打
得閒開下S2 loop
輕鬆打花王

鳩毛比又有新鳩毛

唔好一向都好丁重要過好打咩

負皮係跟人 唔關講乜事

好似係

骨弓即係邊把

綠色嗰吧 4虹磚換

洗撚左我3千甩
禾個心仔呀😭😭😭

斬手指啦

thx

抄毛二力

淚流某個海

冇生存冇傷害，仲要係咁滾打。
拎骨比人打中又要開s1，冇sp開s2
輕鬆？有冇玩過
輕鬆打點解唔用緹娜，莉露，剎那

Hello第一代玩家回歸 有咩要注意
撞密碼撞左成粒鐘 記得個阿伯法師以前好勁

留石等kc 同 5周年 之後strong hold 到下年

竟然仲有呀伯AC

最強法師

人地過到啊 吹啊
冇話你渣

人人話廢，得你一個話佢勁

出夏洛特劍之後就冇玩

又學到野

我沒有 我沒有沒有

今期果三隻好好丁

又典啊泡狗叔

毀天滅地

鳩毛大叔

諗唔到點超越剎那雙

舊果幾隻上修未？
想睇飛機榜top10有3隻剎那

用普通專已經差唔多等於人用骨既力度仲要有式神頂傷真不死人

呢個真

500石中雙，收手

雙劍project

佢本身已經加400as,令到骨虹增幅變少

依加等出專用

等睇2隻巫女弓仲勁過新弓

有食評未？

屌你老母 2500石得新弓 食鳩咗十幾粒星虹

iktfb

呢排抽到好想棄

上次抽雨宮天又係幾千石中唔到

有, 弓金SS

ok好彩有

有，雙金SS

好彩中左😂

轉玩POKE貓了

做人真係有報應
係咁笑隻弓辣殺 點知手痕中左弓
比人回收左500石

依家排名第幾？

搖撚準備

仲企緊top1唔識睇排名

上都冇用啦 得2.0

仲話殺那雙廢 好彩冇聽你地講
求其打打2億 又有式神

做乜多左咁多曬命黨

Molamola

你都係其中一個單抽曬命撚屌

弓專武一定俾緩回同無敵盾

企係度s2夠你死10次啦

20光比千和BB搞到變弱智關

唔想知

你唔避怪邊個

可以滑動取消

兩回合完左...

咁撚串
祝你KC3同五週年非到仆街

re島係咪有限次數
有嘅話係幾多次

要打嘅就一次 用卡嘅幾多次都得

屌你個名

入錯post,出番去先

唔敢想像仲有人未齊新限

唔敢想像有人用3千甩抽新限，仲要唔齊

sor 9 lor

好危險
好多陌生面孔

多謝你講我

吾系吾追牙

完全諗唔到咩理由唔追剎那BB

唔小心齊左限應該點做

佢自己走入倉

下次WC小心啲

唔敢想像有人要抽先齊限

咪出食評

依加有人話剎那廢
我就等緊焗腸優質認證商標去塞住佢地把口

次次都有幾千石

d人唔係話新弓廢咩

痴線 依家一兩下平a已經100萬up
以前打到6位數字都已經好勁

中！

YES!

銀魂千幾

4大雙刀差愛夏
齊唔到隊

追唔到主角們

即係有釘宮

神樂都叫配角？

無名BB黑絲

個樣越黎越蘿

點解咁耐都冇飛機文

焗腸又勝

無名bb真係好正

怪味花點捉典解我見唔到

出咗ios?

5g

An嚟
科技撚梗係雙修

我順住一關一關打就有

水健叔又勝

pkm 劍盾出左?

怪彈純利跌88%

抵啦 抽極十抽都全4

電話鳩game嚟

終於開始跌watt
啲新gimmick炒唔起

反而PAD on99出個女角神UP POOL又拎第一拎幾日
痴撚線公司

PAD無限合作

怪彈執先c社執先

而家肥仔派石仲鬆手過白貓 郁啲就派100石

同親白貓合作既都無好下場

認同 Re0垃圾

果篇好似係預測姐
賣左子公司乜乜柒柒
會課金既人又少d
死症都係更新冇特別，一味要人刷

隻隻手機game都係咁架啦

人老左 日月都未爆機

想知白貓跌左幾多執得未

要屌個post都屌曬
逼人極運loop
新乜絕d要指定角,仲要技術
愈玩愈hea

好難玩

都唔明Wii Wii U 3DS 都出過,
有乜好試

死神冇刷了

如果唔係掛住pokemon個名 眼尾都唔會望到啦呢d玩法

屌又話今日 白貓2.0 update C社幾點搞

我要高清bgm

今日仲未有貓耳sa已經唔掂啦

其實佢做乜撚野
染完白髮後 日日個樣好似一日打左10次咁

我都想染白髮 不過老母實屌到我上太空

果陣得魔先識補血，仲要2技招火球攻擊力高
特登刷到阿伯先開始玩

今日唔出屍社又要俾人炎上了

是但啦 高清聲仲緊要 阿sa把聲都清d

先斬後奏lor

之前個變裝都比人遺忘左
依家出個d新角好少有skin

上修了

兩大巫女弓要毀滅世界了

上修又win

法都就嚟兩億

咁撚好抽？！
永遠法真係好保值，不枉當初all in抽佢返嚟

SP奪取????????

永遠畀把武救返

冇人

聽講新限弓玩普攻?

剎那用吸血拳都1.8e

正, 300張武器卷中6把

top10巫女榜

剎那弓就...

又冇份

屌你兩隻巫女弓都打唔到1億

3隻角都冇 素剣就過期
換邊把好

剎那弓唔知有乜分別

拳大獎

原來隻新弓有花名

下面個suggestion 先係佢個名

有咩分別

原來隻剎那雙比人靜靜雞升上10分
3隻雙刀10分

千和雙專直頭武技都唔洗就有咩攻BUFF開會唔會太屈

千和雙專直頭武技都唔洗開就有哂所有攻BUFF會唔會太屈

得啦知啦

讀音分別
上面會係讀lee chi ea
下面係讀lee 邪

個工字大細唔同??

留 定 改洗會心傷？

佢老母抽極都唔中

係

好似二力同ニカ 咁姐

唔要會心啦
被動同武器加埋都100%會傷

個人認為呢個時代都係會傷穩陣

just a joke

長知識了

會傷唔係越多越好咩

難得 清一色 頂屬

洗到清一色係好正嘅 睇落又舒服
純粹覺得如果洗到頭兩格加會心 第三格加會傷咁可能會好過呢個

我都想知道會傷係咪過左100%都可以繼續疊
係咪愈高愈好？？
就今次隻剎那黎講 連專已經100%會傷咁
我仲有冇需要刷30會傷同用30會傷飾品？
會唔會已經稀釋得唔大加成？
希望有大大可以解答一下

留名學嘢

PAD 想買暗miru典算

買夠5隻

個抱枕...

原來老貓已經超白貓100個po
係咪真係咁好玩

啲女

有得抽碌鳩真係好好玩

擺明俾小學雞玩

個畫師都係畫返pokemon啲人算啦

房號多

我屌 好撚感動

D聲好好聽呀 立體聲呀

load撚到仆街

痴撚線d音效正到
收音機變CD
呢個先正常game嘅音質

係咁load
有wifi先好搞

J聲都夠J一晚

過兩日執得

剎那拳金ss

feel唔到嗰啲入一入空島聽下bgm

聽返四週年啲音樂
正到哭咗

0島同world end

聲優d聲而家先發揮到
on9 itdog

聽到標左眼水

我唔更新住係咪就唔會假load

唔知 我up完跳一跳已經奶撚咗嘢

全二三星係咁load

其中一個音樂檔原本177KB update完 8.x MB

得聲唔同左?

空島回收金鑛聲

呢d先係原本應有嘅聲

原來我地對耳受罪左咁耐

0島主題曲

佛心營運

決定了
注資入股c社
永續白貓

咁樣換抵唔抵pool抽出黎 睇樣係普通武器

忍唔住入去瘋狂收錢

白貓變音gmae

音Game

聲優配音唔聽聲咩 d bgm又好聽

換啦

我不嬲都靜音玩

見你地講到咁
課返一皮野洗走d load先

泡狗叔又勝

一皮野想洗走d load

耳朵大左肚

呀sa把聲正咗好多

啲圖高清咗
啲音質靚咗

瘋狂用聖女踩毒池

唔驚唔記得去踩毒池

之前係咪戰鬥冇語音

係d聲拆都聽唔到up乜鳩
而家清到打J

d精係耳仔度擠出嚟

之前打協長期熄聲
啲錢同寶箱啲聲刺耳到仆街

而家弓手普攻d聲都似返平時射箭

有冇人知今次塊石版咩能力，會心好高

diu ho lun毒

笑甚麼你也是

嘩白貓大更新，音樂BGM 依家立體聲超好聽

啲圖都好似清左，冇起狗牙

開驚玩jer仔先

同之前黑貓一樣
換過過哂低compress高清圖

依家打交跌嘢啲聲好正
雖然啱啱先回坑
但仲好記得之前啲sound effect 好撚喇耳
依家

好興幸自己有回鍋

白貓PO番生

硬係覺得唔止音質上修咗
有啲音效好似換咗咁
出發嗰吓 燈燈 鄧鄧 燈燈donedone都唔同咗聲

唔怪得開音樂會

應該係d細節出返晒嚟

之前仲濛過收音機 而家用埋wav檔

之前壓到好似以前喺foxy dl落嚟嗰啲rmvb咁

唔知佢做咩突然良心發現
網球戰女爆裂pani巨龍 呢啲一早就係高清聲

本家反而就濛足幾年

返左咁多年黎好似第一次有咁既update 熊仔廠

你肯定白貓係本家?

梳 係倉底貨

龍P戰囡執咗
啲工程師得閒冇嘢做

有冇論文睇?

白貓要復活 咪執好d
引你回頭

通常執笠前都會做返d大改革
引人返黎再黎個大cap水之後完

白貓黎緊動畫化所以要大執隻GAME?

d音效要用返係動畫

任天堂都冇話唔告

傾晒計啦出switch版
隻rumble又係白猫咁control

放完監
永遠法

呢首HD 正撚到

一聽就好想同阿sa做愛

我鍾意呢首 好澎湃
以前聽唔到 依家啲樂器聲出晒嚟

原來好耐冇玩過白貓 好多歌都唔齊

高清白貓

我都玩緊rune memory拎緊BGM

佢呢個高清化唔留俾5週年玩 唔通仲有勁嘢？

L字

係街玩慣左熄聲
番到屋企先試

係咪太耐無開過格仔比你睇？
情報咪就係話已經實裝左hd音效
然後全部係到扮興奮拍手囉

消費電力 大家較到幾多？ 我係較剩1/3
較得低又好疾吓咁， 高又好似好倒電咁

一定係高，仲要開埋全部表示同協力演出

咁你又癲咗啲喎清

依個年頭重玩白貓唔係癲嘅都無人信

依家係咪啲圖都高清左
日日開個帝國2做background J牙sa

今日出貓耳SA未牙

死廢青躝啦

樓豬正傻仔,咁就推爆左

1001

1002

1007

7001

我愛C社

9999

10000

有撚用咩
武器庫爆到9彩

中左唔好開